Yr1ACCT拎A 是否勁過DSEACCT拎5?

中學冇讀過ACCT TAKE左科ACCT1101覺得好容易

燒壞腦呀

唔係lv 4 左右啦

拎A先得LV4

你邊到讀先三大有lv 5 啦
唔係既話就咩都唔係

acct1101 應該9讀都有a range

Google acct1011 hku係第一個result